"Ja meneer.
En niet later dan vanmorgen.
Ik ging naar mijn werk als gebruikelijk om tien uur, maar de deur was gesloten en op slot, met een klein stukje karton gehamerd op het midden van de paneel met een overstag.
Hier is het, en je kunt het zelf lezen. "
Hij hield een stuk wit karton op ongeveer de grootte van een laken van notitiepapier.
